{
  "columns": [
    "premium",
    "picture",
    "title",
    "url"
  ],
  "data": [
    [
      false,
      false,
      "Le Passe France-Allemagne est lanc\u00e9 ce lundi : comment obtenir les billets de train gratuits ?",
      "https://www.lefigaro.fr/voyages/conseils/pass-france-allemagne-ce-qu-il-faut-savoir-pour-beneficier-des-billets-de-train-gratuits-entre-les-deux-pays-20230610"
    ],
    [
      false,
      false,
      "PODCAST - Pass Interrail : tout comprendre en cinq minutes",
      "https://podcasts.lefigaro.fr/le-figaro-questions-voyage/202306080719-pass-interrail-tout-comprendre-en-cinq-minutes"
    ],
    [
      false,
      false,
      "\u00abJ'ai faim\u00bb, \u00abMaman est morte\u00bb: les enfants miracul\u00e9s de la jungle colombienne livrent leurs premiers mots",
      "https://www.lefigaro.fr/international/j-ai-faim-maman-est-morte-les-enfants-miracules-de-la-jungle-colombienne-livrent-leurs-premiers-mots-20230612"
    ],
    [
      true,
      false,
      "Les entreprises p\u00e9nalis\u00e9es par l\u2019envol\u00e9e de l\u2019absent\u00e9isme",
      "https://www.lefigaro.fr/societes/les-entreprises-penalisees-par-l-envolee-de-l-absenteisme-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "\u00cele-de-France : de violents orages provoquent des inondations",
      "https://www.lefigaro.fr/meteo/paris-frappe-par-un-orage-violent-forts-risques-d-inondation-en-ile-de-france-20230611"
    ],
    [
      true,
      false,
      "Guerre en Ukraine: des cadavres \u00e0 la d\u00e9rive sur la berge \u00abrusse\u00bb du Dniepr",
      "https://www.lefigaro.fr/international/guerre-en-ukraine-des-cadavres-a-la-derive-sur-la-berge-russe-du-dniepr-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Guerre en Ukraine : l'arm\u00e9e ukrainienne annonce avoir repris trois villages, premiers gains de son offensive",
      "https://www.lefigaro.fr/international/guerre-en-ukraine-l-armee-ukrainienne-annonce-avoir-repris-le-village-de-blagodatne-dans-le-sud-du-pays-20230611"
    ],
    [
      true,
      false,
      "CHRONIQUE - Nicolas Baverez : \u00abEscalade en Ukraine\u00bb",
      "https://www.lefigaro.fr/vox/societe/nicolas-baverez-escalade-en-ukraine-20230611"
    ],
    [
      true,
      false,
      "Comment Poutine se sert de la guerre en Ukraine pour vassaliser la Bi\u00e9lorussie",
      "https://www.lefigaro.fr/international/comment-poutine-se-sert-de-la-guerre-en-ukraine-pour-vassaliser-la-bielorussie-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Bi\u00e9lorussie : la prochaine annexion de Poutine ?",
      "https://www.lefigaro.fr/fig-data/bielorussie-la-prochaine-annexion-de-poutine-20230511/"
    ],
    [
      true,
      false,
      "En Colombie, l'incroyable odyss\u00e9e des quatre enfants perdus dans la jungle",
      "https://www.lefigaro.fr/international/en-colombie-l-incroyable-odyssee-des-quatre-enfants-perdus-dans-la-jungle-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "\u00abMiracle\u00bb en Colombie : quel est l'\u00e9tat des quatre enfants, 24 heures apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 secourus ?",
      "https://www.lefigaro.fr/international/miracle-en-colombie-quel-est-l-etat-des-quatre-enfants-24-heures-apres-avoir-ete-secourus-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Enfants retrouv\u00e9s dans la jungle colombienne : qui est Wilson, le chien renifleur dont le sort inqui\u00e8te les Colombiens ?",
      "https://www.lefigaro.fr/international/enfants-retrouves-dans-la-jungle-colombienne-qui-est-wilson-le-chien-renifleur-dont-le-sort-inquiete-les-colombiens-20230610"
    ],
    [
      false,
      false,
      "R\u00e9forme des retraites : la motion de censure de la Nupes doit \u00eatre d\u00e9battue lundi",
      "https://www.lefigaro.fr/politique/reforme-des-retraites-la-motion-de-censure-de-la-nupes-devrait-etre-debattue-lundi-20230610"
    ],
    [
      true,
      false,
      "Logement: le gouvernement promet 300 millions suppl\u00e9mentaires aux m\u00e9nages pour la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique",
      "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/les-chaudieres-a-gaz-et-au-fioul-dans-le-collimateur-du-gouvernement-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Les commandes les plus insolites pass\u00e9es aupr\u00e8s de room services",
      "https://www.lefigaro.fr/voyages/les-commandes-les-plus-insolites-passees-aupres-de-room-services-20230612"
    ],
    [
      true,
      false,
      "\u00abJ'en ai fait ma force\u00bb: les cl\u00e9s pour bien vivre avec un TDAH une fois adulte",
      "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/j-en-ai-fait-ma-force-les-cles-pour-bien-vivre-avec-un-tdah-une-fois-adulte-20230612"
    ],
    [
      true,
      false,
      "TDAH : les signes chez l'enfant qui doivent alerter",
      "https://madame.lefigaro.fr/enfants/education/enfant-tdah-les-signes-qui-doivent-alerter-20230607"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Finist\u00e8re : une fillette \u00e2g\u00e9e de onze ans tu\u00e9e par balle \u00e0 la suite d'une querelle de voisinage",
      "https://www.lefigaro.fr/faits-divers/finistere-une-famille-visee-par-des-tirs-l-une-des-fillettes-agee-de-onze-ans-tuee-par-balle-20230611"
    ],
    [
      true,
      false,
      "Vague in\u00e9dite de d\u00e9missions chez Credit Suisse",
      "https://www.lefigaro.fr/societes/vague-inedite-de-demissions-chez-credit-suisse-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Le rachat finalis\u00e9, UBS peut commencer pour de bon l'int\u00e9gration de Credit Suisse",
      "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/l-integration-de-credit-suisse-entre-dans-le-vif-du-sujet-chez-ubs-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Salaire des fonctionnaires : le gouvernement d\u00e9voile ses propositions ce lundi",
      "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/a-l-heure-des-economies-l-etat-face-aux-revendications-salariales-des-fonctionnaires-20230611"
    ],
    [
      true,
      false,
      "L\u2019immigration bouleverse et renforce les droites europ\u00e9ennes",
      "https://www.lefigaro.fr/international/l-immigration-bouleverse-et-renforce-les-droites-europeennes-20230611"
    ],
    [
      true,
      false,
      "L\u2019\u00c9DITORIAL DU FIGARO - \u00abImmigration : les politiques face \u00e0 la pression populaire\u00bb",
      "https://www.lefigaro.fr/vox/politique/immigration-les-politiques-face-a-la-pression-populaire-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Philippe Bouvard cinglant avec Laurent Ruquier : \u00abIl n'est rien pour moi\u00bb",
      "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/actu-tele/philippe-bouvard-cinglant-avec-laurent-ruquier-il-n-est-rien-pour-moi-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Avec son plus grand exercice a\u00e9rien de son histoire, l'Otan envoie un message \u00e0 la Russie",
      "https://www.lefigaro.fr/international/avec-son-plus-grand-exercice-aerien-de-son-histoire-l-otan-envoie-un-message-a-la-russie-20230612"
    ],
    [
      true,
      false,
      "Les secrets d'une vie heureuse, avec le ponte de la psychiatrie am\u00e9ricaine Robert Waldinger",
      "https://madame.lefigaro.fr/bien-etre/psycho/les-secrets-d-une-vie-heureuse-avec-le-ponte-de-la-psychiatrie-americaine-robert-waldinger-20230609"
    ],
    [
      false,
      false,
      "PODCAST - \u00abLa lutte contre l\u2019immigration, un levier \u00e9lectoral de plus en plus spectaculaire\u00bb par Vincent Tremolet de Villers.",
      "https://podcasts.lefigaro.fr/le-figaro-ledito-du-figaro/202306120500-immigration-les-politiques-face-la-pression-populaire"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Loire-Atlantique : manifestation de militants \u00e9cologistes contre l'exploitation du sable",
      "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/loire-atlantique-manifestation-de-militants-ecologistes-contre-l-exploitation-du-sable-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "\u00ab\u00c7a a \u00e9t\u00e9 un coup de massue\u00bb : une famille girondine a d\u00e9couvert une carri\u00e8re sous sa maison",
      "https://www.lefigaro.fr/bordeaux/ca-a-ete-un-coup-de-massue-une-famille-girondine-a-decouvert-une-carriere-sous-sa-maison-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Refuge de si\u00e8cles d'astronomie \u00e0 Nice, le pavillon Henri Chr\u00e9tien veut retrouver son \u00e9clat d'antan",
      "https://www.lefigaro.fr/nice/refuge-de-siecles-d-astronomie-a-nice-le-pavillon-henri-chretien-veut-retrouver-son-eclat-d-antan-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Deux mois d'immersion avec les chercheurs d'or : l'aventure de Rapha\u00ebl Griffon, joaillier nantais",
      "https://www.lefigaro.fr/nantes/deux-mois-d-immersion-avec-les-chercheurs-d-or-l-aventure-de-raphael-griffon-joaillier-nantais-20230610"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Equipe de France : Kamara convoqu\u00e9 avec les Bleus... alors qu'il partait en voyage de noces",
      "https://www.lefigaro.fr/sports/football/equipe-de-france/equipe-de-france-kamara-convoque-avec-les-bleus-alors-qu-il-partait-en-voyage-de-noces-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Le PSG pr\u00eat \u00e0 craquer pour Zaha... Suivez le mercato football en direct",
      "https://www.lefigaro.fr/sports/football/transferts/le-psg-pret-a-craquer-pour-zaha-suivez-le-mercato-football-en-direct-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "\u00c9quateur: d\u00e9clar\u00e9e morte, elle se r\u00e9veille en pleine veill\u00e9e fun\u00e8bre",
      "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/equateur-declaree-morte-elle-se-reveille-en-pleine-veillee-funebre-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Novartis rach\u00e8te le laboratoire am\u00e9ricain Chinook Therapeutics pour 3,5 mds USD",
      "https://www.lefigaro.fr/societes/novartis-rachete-le-laboratoire-americain-chinook-therapeutics-pour-3-5-mds-usd-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "\u00abEntre la macronie et la Nupes, c'est un no man's land\u00bb, d\u00e9clare l'Insoumise Cl\u00e9mentine Autain",
      "https://www.lefigaro.fr/politique/entre-la-macronie-et-la-nupes-c-est-un-no-man-s-land-declare-l-insoumise-clementine-autain-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Coalition avec LR : les d\u00e9put\u00e9s Renaissance convi\u00e9s \u00e0 une \u00abr\u00e9union politique\u00bb pour \u00e9voquer \u00abla strat\u00e9gie de la majorit\u00e9\u00bb",
      "https://www.lefigaro.fr/politique/coalition-avec-lr-les-deputes-renaissance-convies-a-une-reunion-politique-pour-evoquer-la-strategie-de-la-majorite-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Japon: une audience du meurtrier pr\u00e9sum\u00e9 d'Abe annul\u00e9e apr\u00e8s la d\u00e9couverte d'un objet suspect",
      "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/japon-une-audience-du-meurtrier-presume-d-abe-annulee-apres-la-decouverte-d-un-objet-suspect-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Royaume-Uni : sous le coup de la chaleur, des membres de la garde royale s'\u00e9vanouissent pendant une parade",
      "https://www.lefigaro.fr/international/royaume-uni-sous-le-coup-de-la-chaleur-des-membres-de-la-garde-royale-s-evanouissent-pendant-une-parade-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "D\u00e9serts m\u00e9dicaux : d\u00e9bats \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale autour de l'installation des m\u00e9decins",
      "https://www.lefigaro.fr/politique/contre-les-deserts-medicaux-deux-visions-s-affrontent-a-l-assemblee-nationale-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "L'\u00e9ph\u00e9m\u00e9ride du lundi 12 juin",
      "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/l-ephemeride-du-lundi-13-juin-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "\u00abJ'ai faim\u00bb, \u00abMaman est morte\u00bb: les enfants miracul\u00e9s de la jungle colombienne livrent leurs premiers mots",
      "https://www.lefigaro.fr/international/j-ai-faim-maman-est-morte-les-enfants-miracules-de-la-jungle-colombienne-livrent-leurs-premiers-mots-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Avec son plus grand exercice a\u00e9rien de son histoire, l'Otan envoie un message \u00e0 la Russie",
      "https://www.lefigaro.fr/international/avec-son-plus-grand-exercice-aerien-de-son-histoire-l-otan-envoie-un-message-a-la-russie-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Le rachat finalis\u00e9, UBS peut commencer pour de bon l'int\u00e9gration de Credit Suisse",
      "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/l-integration-de-credit-suisse-entre-dans-le-vif-du-sujet-chez-ubs-20230612"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Accident d'autocar en Australie: 10 morts, 11 bless\u00e9s",
      "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/accident-d-autocar-en-australie-10-morts-11-blesses-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Roland-Garros : \u00abJe ne peux pas dire que je suis le plus grand de l'histoire\u00bb, assure Djokovic",
      "https://www.lefigaro.fr/sports/tennis/roland-garros/roland-garros-je-ne-peux-pas-dire-que-je-suis-le-plus-grand-de-l-histoire-assure-djokovic-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Une autoroute majeure s'effondre \u00e0 Philadelphie, dans l'est des \u00c9tats-Unis",
      "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/une-autoroute-majeure-s-effondre-a-philadelphie-dans-l-est-des-etats-unis-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Affaire des archives : Trump annonce qu'il s'exprimera mardi apr\u00e8s sa comparution",
      "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/affaire-des-archives-trump-annonce-qu-il-s-exprimera-mardi-apres-sa-comparution-20230611"
    ],
    [
      false,
      false,
      "Deux bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 Besan\u00e7on",
      "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/deux-blesses-par-des-tirs-d-arme-lourde-a-besancon-20230611"
    ]
  ]
}