{
  "columns": [
    "Team",
    "Outgoing manager",
    "Manner of departure",
    "Date of vacancy",
    "Replaced by",
    "Date of appointment"
  ],
  "data": [
    [
      "VfR Aalen",
      "Edgar Schmitt",
      "Sacked",
      "27 August 2008",
      "J\u00fcrgen Kohler",
      "28 August 2008"
    ],
    [
      "FC Carl Zeiss Jena",
      "Henning B\u00fcrger",
      "Sacked",
      "14 September 2008",
      "Ren\u00e9 van Eck",
      "22 September 2008"
    ],
    [
      "Stuttgarter Kickers",
      "Stefan Minkwitz",
      "Sacked",
      "21 September 2008",
      "Edgar Schmitt",
      "21 September 2008"
    ],
    [
      "VfR Aalen",
      "J\u00fcrgen Kohler",
      "Resigned",
      "15 November 2008",
      "Petrik Sander",
      "21 November 2008"
    ],
    [
      "SSV Jahn Regensburg",
      "Thomas Kristl",
      "Sacked",
      "24 November 2008",
      "Markus Weinzierl",
      "24 November 2008"
    ],
    [
      "Wuppertaler SV Borussia",
      "Christoph John",
      "Sacked",
      "22 December 2008",
      "Uwe Fuchs",
      "23 December 2008"
    ],
    [
      "FC Carl Zeiss Jena",
      "Ren\u00e9 van Eck",
      "Sacked",
      "23 March 2009",
      "Marc Fascher",
      "23 March 2009"
    ],
    [
      "Stuttgarter Kickers",
      "Edgar Schmitt",
      "Resigned",
      "14 April 2009",
      "Rainer Kraft",
      "14 April 2009"
    ],
    [
      "SV Wacker Burghausen",
      "G\u00fcnter G\u00fcttler",
      "Sacked",
      "15 April 2009",
      "Ralf Santelli (interim)",
      "15 April 2009"
    ],
    [
      "FC Rot-Wei\u00df Erfurt",
      "Karsten Baumann",
      "Sacked",
      "28 April 2009",
      "Henri Fuchs (interim)",
      "28 April 2009"
    ],
    [
      "VfR Aalen",
      "Petrik Sander",
      "Resigned",
      "5 May 2009",
      "Rainer Scharinger",
      "6 May 2009"
    ]
  ]
}