{
  "columns": [
    "English",
    "German",
    "Dutch",
    "Latin",
    "Romanian",
    "Portuguese",
    "Spanish",
    "Italian",
    "French",
    "Greek (Modern)",
    "Bulgarian",
    "Macedonian",
    "Polish (extinct)"
  ],
  "data": [
    [
      "I had heard",
      "ich hatte geh\u00f6rt",
      "ik had gehoord",
      "audiveram",
      "auzisem",
      "eu ouvira / tinha ouvido / havia ouvido",
      "hab\u00eda o\u00eddo",
      "avevo sentito",
      "j'avais entendu",
      "\u03b5\u03af\u03c7\u03b1 \u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9",
      "\u0431\u044f\u0445 \u0447\u0443\u043b",
      "\u0431\u0435\u0432 \u0441\u043b\u0443\u0448\u043d\u0430\u043b",
      "s\u0142ysza\u0142em by\u0142 / s\u0142ysza\u0142am by\u0142a"
    ],
    [
      "you had heard",
      "du hattest geh\u00f6rt",
      "jij had gehoord",
      "audiver\u0101s",
      "auzise\u015fi",
      "tu ouviras / tinhas ouvido / havias ouvido",
      "hab\u00edas o\u00eddo",
      "avevi sentito",
      "tu avais entendu",
      "\u03b5\u03af\u03c7\u03b5\u03c2 \u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9",
      "\u0431\u0435(\u0448\u0435) \u0447\u0443\u043b",
      "\u0431\u0435\u0448\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0448\u043d\u0430\u043b",
      "s\u0142ysza\u0142e\u015b by\u0142 / s\u0142ysza\u0142a\u015b by\u0142a"
    ],
    [
      "he/she had heard",
      "er/sie hatte geh\u00f6rt",
      "hij/zij had gehoord",
      "audiverat",
      "auzise",
      "ele/ela ouvira / tinha ouvido / havia ouvido",
      "hab\u00eda o\u00eddo",
      "aveva sentito",
      "il/elle avait entendu",
      "\u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9",
      "\u0431\u0435(\u0448\u0435) \u0447\u0443\u043b",
      "\u0431\u0435\u0448\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0448\u043d\u0430\u043b/-\u0430/-\u043e",
      "s\u0142ysza\u0142 by\u0142 / s\u0142ysza\u0142a by\u0142a"
    ],
    [
      "we had heard",
      "wir hatten geh\u00f6rt",
      "wij hadden gehoord",
      "audiver\u0101mus",
      "auziser\u0103m",
      "n\u00f3s ouv\u00edramos / t\u00ednhamos ouvido / hav\u00edamos ouvido",
      "hab\u00edamos o\u00eddo",
      "avevamo sentito",
      "nous avions entendu",
      "\u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bc\u03b5 \u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9",
      "\u0431\u044f\u0445\u043c\u0435 \u0447\u0443\u043b\u0438",
      "\u0431\u0435\u0432\u043c\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0448\u043d\u0430\u043b\u0435",
      "s\u0142yszeli\u015bmy byli / s\u0142ysza\u0142y\u015bmy by\u0142y"
    ],
    [
      "you had heard",
      "ihr hattet geh\u00f6rt",
      "jullie hadden gehoord",
      "audiver\u0101tis",
      "auziser\u0103\u0163i",
      "v\u00f3s ouv\u00edreis / t\u00ednheis ouvido / hav\u00edeis ouvido",
      "hab\u00edais o\u00eddo",
      "avevate sentito",
      "vous aviez entendu",
      "\u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03c4\u03b5 \u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9",
      "\u0431\u044f\u0445\u0442\u0435 \u0447\u0443\u043b\u0438",
      "\u0431\u0435\u0432\u0442\u0435 \u0441\u043b\u0443\u0448\u043d\u0430\u043b\u0435",
      "s\u0142yszeli\u015bcie byli / s\u0142ysza\u0142y\u015bcie by\u0142y"
    ]
  ]
}