{
  "columns": [
    "Character",
    "French voice actor",
    "Italian voice actor",
    "German voice actor",
    "Spanish voice actor"
  ],
  "data": [
    [
      "Daxter",
      "Xavier Fagnon",
      "Daniele Demma",
      "Erik Borner",
      "Blanca Rada"
    ],
    [
      "Jak",
      "Damien Boisseau",
      "Claudio Moneta",
      "Andreas Gr\u00f6ber",
      "Ricardo Escobar"
    ],
    [
      "Samos the Sage",
      "Marc Alfos",
      "Giovanni Battezzato",
      "Michael Lucke",
      "Aparicio Rivero"
    ],
    [
      "Keira",
      "Sophie Arthuys",
      "Stephania Patruno",
      "Sylvia Steiner",
      "Mercedes Cepeda"
    ],
    [
      "G.T. Blitz/Mizo",
      "Antoine Tom\u00e9",
      "Diego Sabre",
      "Gilles Karolyi",
      "Jorge Teixeira"
    ],
    [
      "Sig",
      "Pascal Renwick",
      "Diego Sabre",
      "Peter Wenke",
      "David Garc\u00eda"
    ],
    [
      "Razer",
      "Mathias Kozlowski",
      "Luca Sandri",
      "Sebastian Walch",
      "Alejandro Garc\u00eda"
    ],
    [
      "Ashelin",
      "Vanina Pradier",
      "Stephania Patruno",
      "Susanne Grawe",
      "Mercedes Cepeda"
    ],
    [
      "Pecker",
      "Pascal Renwick",
      "Oliviero Corbetta",
      "Peter Wenke",
      "Jorge Texeira"
    ],
    [
      "Torn",
      "Thierry Mercier",
      "Oliviero Corbetta",
      "Michael Betz",
      "Roberto Encinas"
    ],
    [
      "Kleiver",
      "Martial Le Minoux",
      "Tony Fuochi",
      "Achim Barrenstein",
      "Salvador Aldeguer"
    ],
    [
      "Rayn",
      "V\u00e9ronique Desmadryl",
      "Emanuela Damasio",
      "Rita Rhingeanu",
      "Conchi L\u00f3pez"
    ],
    [
      "Krew",
      "Alain Dorval",
      "Stefano Albertini",
      "Mario Hassert",
      "Salvador Serrano"
    ],
    [
      "Ratchet",
      "Marc Saez",
      "Simone D'Andrea",
      "Dirk Fenselau",
      "Javier Romano"
    ],
    [
      "Osmo",
      "Dennis Boileau",
      "Massimo Rovatti",
      "Michael Deckner",
      "Rafael Torres"
    ],
    [
      "Kaeden",
      "St\u00e9fan Godin",
      "Andrea Denisco",
      "Karl-J\u00fcrgen Sihler",
      "Antonio Fern\u00e1ndez"
    ],
    [
      "Taryn",
      "Emmanuelle Bondeville",
      "Angiolina Gobbi",
      "Petra Buschk\u00e4mper",
      "Mayte Torres"
    ],
    [
      "Ximon",
      "Marc Saez",
      "Massimo Di Benedetto",
      "Linus Kraus",
      "Jes\u00fas Pinillos"
    ]
  ]
}